點撚解泰色辣醬收一蚊

本身買左一盒雞翼
叫支那呀姐比多包醬
佢老母同我講要一蚊
我就叫佢roy單分開買2隻2隻
佢老母個經理 真係分開左佢兩袋

點roy法

取消張單 比番20蚊我 我再比20蚊佢

式

void

Sorry 粗人一個
買個老麥都要勞氣
做人真係好辛苦